陳嘉倩係咪得罪左東周刊？

連續三星期俾佢追住黎咬

屌你老母你好撚煩

再揭陳嘉倩男友底細 姑媽嗌：衰仔！

速撇「案底男」陳嘉倩晒長腿冧新仔

撕開女神真面目！ 無綫姐仔哭訴陳嘉倩姣搶男友實錄

終極爆陳嘉倩大鑊 前男友認係賤男

【女神輸曬】陳嘉倩俾前度陳志遠爆 擺明做小三

前大台新聞主播女神，俾網民封為「嘉倩BB」嘅陳嘉倩，因為俾人影到同圈外男友陳志遠拍拖，一段三角關係被揭，屬正印嘅大台藝員朱婉禎鬧佢爭仔，擺明做小三。

事件發展落去，陳嘉倩唔認小三身份，繼而報警話受到滋擾，點知三角關係高潮係，食兩家劈腿男陳志遠企出嚟認係賤男外，亦力証陳嘉倩明知佢有女友，都照舂個頭埋嚟做小三，佢接受訪問時話溝陳嘉倩時，已表明有正印朱婉禎存在，但佢都選擇同佢一齊，仲話佢先係俾人電話滋擾，兼夾座駕俾人損毀，即係受害嗰一個。

做小三，基本上預咗兩敗俱傷嘅下場，仲要撞正個劈腿衰咗擺你上枱嘅男人，呢舖真係輸到底。

問題係佢既新聞價值真係咁大？
值得用三個星期封面黎講？

幾好奇，因為冇乜留意開佢

識佢真人 肥閪黎 平時無朋友 成日做啲on9野引人注意

用黎轉移鄭若驊連串醜聞的視線

九成係
大家都知嗰間公司作風係點架啦

諗多左
八卦新聞根本唔會影響政治新聞既關注度

仲係百份旗下就話姐
轉左俾煙仔何間星島好耐啦喎

可能拒絕過做訪問

公司文化不變

有分別？大家都係爛仔報

咪又係咁閪

其實會唔會有人想知一個非藝人既生活 仲要追擊